[黃店卡路里]良心歌手點解無乜人識

今日肚餓打算搵下有咩食
見到呢個acc highlights 有個救救餐廳
除咗介紹黃店仲計埋卡路里嗰下夠哂窩心

睇睇下見到佢今日開咗YouTube channel咪八卦睇下 點知有意外發現

支持下啦喂

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
..................................................................................................
屌你老母臭閪谷鳩氣

多謝 最緊要支持下新人

屌我啦順便一齊支持下

輕輕推多下

陰公 都係無乜增長

再推一下

Hihi 邊個俾咁多負皮

賣108蚊咁平
起碼賣200蚊啦唔係點幫手足

多多益善

Pish

好似幾好食

香蕉奶先係良心歌手

唔係得一個嘅

佢衰在出咗兩首歌都係國語
冇乜意欲聽

Sony真係唔撚識捧人
林奕匡都係因為sammi
葉巧琳黃研小塵埃莊正乜都無做過

有睇佢同jkui jam野

俾啲支持新人啦 奇才嚟

佢啲卡路里估㩒錯曬